終於明白中國點解可以發展得咁快，夠無賴無恥，學人玩又輸唔起，可以返轉頭改規矩，dq你我咪贏囉，應該大外宣中國成功之道

中國no.1

china

yaya

pish

仲要夠無人性，放病毒出黎毒害全球，喺佢以外既生命全部只係死物

係 重要唔當人命係一回事先得

支那人係癌細胞

係政變，dq只係個手段

紫青巴其實移民左去英國未？

未
但會加速

已經放樓三個月都無人要
叫價都無

斬1成快手去英國撈底

已經唔只
已經底估價唔少啦

連叫價都無
比左2個月獨家,都搞唔掂

淡到咁 屌佢老味房屋台d仆街仲死吹爛吹

係
可以唔係一線啦
而且係居屋掛
但出名平同實用, 好環境時好多人搞
租出去8年都係同一個客

個重點係其他國家縱容佢咁